ID account 60 (332 постов) https://vk.com/id13271158
-------------
Php скрипт: 344 сек (5.7 мин)
GO копия скрипта: 270 сек (4.5 мин)
GO (оптимизация 1) кеш фейковости юзеров: 245 сек (4.1 мин)
Go (оптимизация 2) оптимизация запросов лайков (432 поста): 129s (2.2m) 

ID account 49 (876 постов) https://vk.com/id5571466
-------------
Php скрипт: 900 сек (15 мин)
GO копия скрипта: 474 сек (7.9 мин)
GO (оптимизация 1) кеш фейковости юзеров:  сек (7.5 мин)
Go (оптимизация 2) оптимизация запросов лайков: 178 сек (2.9 мин)

2 задачи в очереди ID account 49 и 60 (1208 постов)
-----------
Php: 1244 сек (20.7 мин)
GO копия скрипта: 486 сек (7.8 мин)
GO (оптимизация 1) кеш фейковости юзеров: 469 сек (7.8 мин)
Go (оптимизация 2) оптимизация запросов лайков: 185 сек (3 мин)

ID account 52 (22111 постов) https://vk.com/public161363949
-------------
Php: боюсь представить
Go (оптимизация 2) оптимизация запросов лайков: 1651 сек (27.5 мин)